上班狗應該請20定21號

如題

點撚解民陣又係星期日唔係星期五六，做乜撚野

明日大愚星期五開二讀呀

都唔申請埋星期五 做乜9
頭先未打完